索羅斯傳沽空挪威航空慘敗 一天蝕四成

好廢

索羅斯比狗屌

廢老

真廢老

2000幾萬

2000萬，食個飯都無左啦

2000 幾萬 Kr 算得係乜